琴日睇戲睇到嬲

琴日去左啲非大集團戲院睇Annabelle，一入場好多人已經開始喺個背包拎野食出黎，嘈到仆街，啲沙沙聲keep到完場。

跟住套戲開始左，頭半個鐘都仲有好多人出出入入，明明開場時間已經預多左時間播電影trailer同廣告，點解可以遲咁撚多？

去到啲恐怖位，無啦啦有班on9仔喺度大笑，話「估撚到啦！ 」跟住成個戲院啲人喺度笑，做乜9？跟住啲人開始大大聲傾劇情，屌你老母。

最離譜係有條友個電話keep住響，響左幾次都唔較震音/mute，嘈撚到仆街，仲要懶係細細聲覆個電話，你當人聾？你係咁重要唔可以miss call咪咪撚睇戲囉。仲仆街過啲人全程玩電話

總括來講，屌你老母，啲戲飛咁撚貴，仲要受氣 sh撚左幾廿次冇人聽。

就係呢啲死mk喺度懶好笑，屌你老母

最慘係已經屌柒佢地一獲，仲變本加厲

早兩日去朗豪坊睇早場又係預到呢種仆街
由開波嘈撚到完場 屌佢老母臭閪

到依家都唔明點解有第一個人嘈之後個個都會開始嘈
好似中學生咁弱智

班傻仔懶係大膽先話好笑

po上ig就話係笑片，真係睇個陣可能全程遮住對眼

以笑遮醜姐 扮曬唔驚